我今日行咗兩個鐘 終於番到工

到底香港人有幾鐘意番工？
嘩 我今日好彩早出咗門口 如果唔係番唔到工
住離島既 早十個字出門口搭船準時番到公司
今日無車 行咗兩個鐘番到公司
個個都係到講自己點樣番到工 呢班人係咪有病？
不過整個越野障礙賽比香港人挑戰番工？一定拎第一阿

呢個都係政府多年來嘅一個局 好多人要供保險 供基金 供樓 供車全部都係欠債所以佢哋冇得選擇

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

有同事坐左成5個鐘巴士返工
利申: 罷左工

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

係阿 所以無任何野阻到香港人番工